覺唔覺門徒入面嘅張靚初真係正到仆街

仲要自動波

老鼠果幕

無雙都好正

天水圍的夜與霧都好正
俾任達華捉住黎屌

但個額頭

張靚穎？
張靜初？

台灣啊